悼念吳孟達嗰班人，你地肯承認自己同「佢地」根本唔係同路人未？

由頭到尾你地心入面都接受唔到「佢地」思想嗰種極端
我知你地係被迫做「佢地」既同路人，驚比人話你無人性，驚比人話你藍，驚比人話你無資格做香港人
但若果你心入面覺得悼念吳孟達係無問題既
到咗呢一刻你係時候承認你接受不了「佢地」呢種極端思想及行為
你地同「佢地」根本從來不是同路人

是但啦，樓主全家比狗屌

辛苦你了

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

香港係屬於你地既香港，只不過呢兩年比「佢地」騎劫哂
你地有權悼念你地想悼念既人

香港由1983年開始咪俾你地臭閪蚑那騎劫囉臭閪蚑那賤蛆

吳孟達係香港人的集體回憶，悼念吳孟達唔需要比面「佢地」

香港唔係屬於你依啲支那狗

你覺得返工搵食對你黎講好緊要
你覺得黃店難食唔想去食
你覺得買樓炒股行山打卡係生活所需
你覺得吳孟達係你地既集體回憶值得悼念

不要懷疑，你地先係真香港人，「他們」不代表你們

咁叻你地臭閪蚑那又咁驚雙普選

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

炒車

連「护旗手」都會悼念嘅，仲有可能係人咩?
包括你呀回憶小狗
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你悼念吳孟達，「佢地」會笑你、「佢地」會屌鳩你，「佢地」會起你底批鬥你
但你是香港人，你沒有錯

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

和好未呀柒頭